你點我唱

小弟唱歌好撚差 但無阻小弟對廣東話嘅熱愛 歡迎點唱

party with TL

想呢段

剛剛要去便利店裡 為著香煙無人點火
湊巧你正走出路上 搖搖盪盪
明明喊過不借得太多 也想借點火
就算不說一句都很清楚 雙方都經過太多
只要接近 別無期望
夜了看電視的光
只要我們不問為何 然後直至忘記誰是我
一起靜靜的過
不需要太認識我

好心分手

人呢

好想聽歌

唔好意思 做埋功課先

我要聽歌!!!